突然間諗到D網台點樣可以幫到在囚手足

我見到燕子生命有將D youtube片變成文字黎寫信，幫在囚手足解悶啦

咁D網台係剪片果陣
將D打上去既字幕直接save低做文字檔
執完寄比燕子生命
在囚手足咪都可以睇下，大概知道個內容囉

毛記、喱騷果D希望可以諗諗佢
特別係試當真果D，有曬劇本應該唔難吖

又係你

係咪唔比

比好惡

如果有youtuber睇到
都可以試下字幕化自己條片寄比燕子生命

推 呢個提議好好

cap圖連對白有無得諗

又唔使要人罰抄
而家其實冇人寫到咁多信

幾好，推到成事

有時間既話就一兩幅圖囉
但係劇本形式都唔錯
甚至冇時間既話，唔比人名冒號我覺得都好夠

多謝推post
希望可以推動到將來成為一個慣例

嘩呢個自動生成字幕perfect池

推！

推上去推上去推上去

ok

can

have

a

push

try

推

推上去推上去

咁快有兩個負評

幾有趣

btw大家記得寫信（寫緊）

冇用㗎呢啲

好方法喎

多謝燕子生命同埋各位寫緊信既朋友先真

不錯！！！

推番推番推番

有得唸

有撚頭